［有片］謝 安 琪 新 歌《人妻的偽術》出MV - 網 民 狂 插 斥 浴 缸 食 煙 教 壞 細 路

女 神 形象 盡 毁

好Juno

你話浴缸玩吹頭就話有危險
依家浴缸食煙都要被垃圾道德撚批判？

教壞細細

唱兒歌帶紅鼻扮長腿叔叔好冇

自己有哮喘仲食煙 身為呀媽點做身教

你唔講我都唔知佢有新MV

【Juno執導】拍MV吸第一口煙 謝安琪：反映出人妻嘅孤寂

人妻Kay謝安琪產後復出，就加盟麥浚龍(Juno)公司幻國旗下，日前阿Kay就為佢加盟嘅第一首新歌《人妻的偽術》拍攝MV，產後收身成功嘅Kay，身形已經fit爆，但為咗拍新歌MV，佢都好緊張，喺拍攝前3個星期，已經開始進食由營養師調配嘅餐單同搵私人健身教練操練，務求以最佳狀態示人。

除咗Keep fit，阿Kay就話拍MV最大嘅挑戰就係要應付導演Juno嘅要求，佢仲話為Juno獻出咗十幾年嚟嘅第一次㖭！就係吸第一口香煙嘅味道。
為咗配合MV人妻孤寂嘅意境，Kay事前花咗4星期學習攞煙嘅手勢同吸煙姿態，到正式拍攝時阿Kay終於嚐到了人生第一口香煙嘅味道，佢笑住話：「Juno提出要我食煙，以呢一支煙，反映出歌詞中人妻嘅孤寂，我認真考慮了兩星期先答應。我亦上網睇咗好多男女演員吸煙嘅形態，連去旅行都帶住支煙練習。埋位時第一次點着支煙吸第一啖煙，我以為有嘢燒燶咗。」
阿Kay話拍完MV，再拍宣傳照，差不多吸咗一包爆，完成後工作人員即時遞上清水俾佢漱口，阿Kay話：「好感動所有同事好投入，拍攝前一日佢哋喺廠親手鋪地磚整道具到深夜。而Juno為我執導，消除咗我緊張嘅心情，亦令我想起當日拍《羅生門》嘅情景。」

其實幾正，不過想睇超生培慾個種mv多d

咁大缸水都怕食煙

哇屌個pat正到, 咁快cut做咩

juno先可以帶出淫k最淫既一面

乜都教壞細路

之前就投訴成人展情色教壞細路

香港既家長發生咩事

又要打j

網民狂插其實係邊到睇到
ba

香港真係on撚9，食支煙仔都批判，難怪香港音樂文化咁撚柒

乜都話教壞細路，以後乜都唔使拍
而家 d 人都痴撚線

睇到硬晒

出個街都大把人食煙啦

𠝹刀痕

係得香港先會咁 乜7都投訴一餐
有少少唔同唔跟大隊就屌到你跟 乜7都話標奇立異
所以唔好怪點解香港無創意

我都想狂插淫k

乜野叫第一次吸香煙的味道
乜野叫上網睇演員吸煙的型態
乜野叫用4星期黎學拎煙手勢

你老公張繼聰平時食咁多煙你向佢學咪得囉
日日吸二手煙，錫煙鏟咀點會唔知煙係咩味

無問題啵 個個藝人都吸毒做雞 食煙少兒科

好撚正

有咩問題？

如果睇 MV 就學食煙 班 on9 仔睇咁多年教育電視又唔見好

暗到咁

你平時成日有得見啦

點解juno有份嘅所有mv都有人要食煙

學哂juno啲衰野
不過我最鐘意

淫Kay好正

諗起就嬲

明明條八婆自己行錯地方就去報警都戇

吹到用4星期黎學渣煙仔
講出黎都唔怕比人笑

2018啦大佬
係咪真係怕d𡃁仔飲得鉛水多
睇個mv都會學壞呀

搵人推光張圖啦

其實juno係咪DECU fans黎?

又要打丁

淫kay

屌奶星
有冇正面出浴鏡頭睇

張生日日咁樣後入

越淫越識點樣出位搏收視
後邊睇都幾粗壯

乜撚吸左一包爆

T-back?

政府老強帶頭呃錢就唔教壞細路咩？

真人出現

借晒位喎好似

見到條股罅

佢老公都有食啦

做戲都話教壞

首歌好唔好聽？

好想屌
一路奶佢個白滑背脊
一路揸佢個大波波。
再一路屌佢個西
最後抽到佢狂叫

又JUNO 又濕謝安琪 今次張生綠得啦

笑咗

食煙真係好柒

周星馳以前都比人話教壞細路

同歌詞不乎

同期派台，我覺得呢首好聽過joey首心之科學好多

假1080

睇完個 MV 又覺得幾正 wo

股罅都見到
Juno好似坐正呢個位睇住佢拍
唔知有冇扯呢

Juno 風格係咁

瘋狂抽插淫kay

平時連燈鬧爆食煙又煙剷又火車頭咁
依家轉曬軑

根本屌既人就好少

好正嗰MV

有無前面全相

邊撚個網民咁撚智障拖出去斬啦

大部分人
包括我
淨係屌火車頭

坐係浴缸係撚火車頭呀低能仔?

邊個網民啊，咪剩係得child登班細路先會插人食煙

諗起盧凱彤首圓滑

香港低層就蝗多唔洗講
中層就最多正宗香港屎忽鬼乜都投訴一餐，返正返到精神病，on99上得最冠新聞都係呢堆

高層就接觸唔到，聽得越多越唔知咩思想

拍MV食煙就教壞
平時果D 色情 暴力 吸毒咪

香港家長愈黎愈蝗化
唔係教個小朋友分辨食煙壞處
係要人唔好比小朋友睇到
同大陸河蟹一鳩樣

跟本食煙嘅鏡頭一個都嫌多啦

好嘅細路教唔壞,壞嘅教唔好,呢個道理都講十鳩幾年,仲係有家長唔明

唔好俾小朋友出街添呀 好多火車頭架

連登多小朋友 唔用腦諗野 將就下啦

浴缸係火車頭

諗起當年食屎論又係比人上綱上線
估唔到歷史又繼續重演
咁多年啲所謂網民/想做佢既人都冇進步過

「事事獨看最淺最白最表面成分
凝固小節矛盾隱喻不過問」—— 謝安琪 直角等於三角形

其實由初初箍牙出道 然後同張繼聰一齊到結婚 再之後傳同eason 林林種種嘅話題 一直都覺得佢係靠話題上位 唔係冇好歌 但有話題有新聞係主要原因

係人都想狂插淫kay..

屌 咩社會嚟 食支煙都要比人審 戇鳩

好撚淫

細路睇乜鬼人妻呀

Gif有無調光版

香港成日話最自由
其實保守到仆街
MV 食煙都嘈

癡撚線
不知幾撚正
我就插你老母啦

可能條傻仔真係以為自己可以係個浴缸後面排隊
屌鳩個浴缸火車頭

大媽網?

個波邊

教壞咩細路 ?

道德撚食屎啦

more

叫人點忍

好撚正

老婆係屋企係咁聽

facebook好多師奶share

呢句我真係不敢恭維
有時d道德野，你雖然知道對大眾冇乜影響，但最好避得就避
唔通段mv有強姦殺人片段，你又話2018年啦，唔係驚人睇mv都學壞呀話

大大力咁鋤入去

自己唔識教仔賴MV

打煙炮姐

細路唔係父母教咩
宜家睇mv教仔？
好同壞關個mv鳩事

宣傳手法嚟嘅姐

無線師奶劇都大把強姦殺人劇情啦
你不如又叫tbb cut撚哂佢囉，
要影響一個人從來都唔係單靠一個視覺，仲需要意識既，
如果個mv食支煙你都覺得好意識不良，咁你就咪撚出街啦，周街都係煙民仲有大把火車頭，香港真係好危險架

就係有你依d人乜都禁乜都避乜都話唔好，香港先會愈來愈退步。

MV冇問題，但睇到兩點：

1. 謝安琪正宗偽人一名，扮撚晒純情

2. 連登仔雙重標準到極點，之前耐唔耐就開post屌啲藝人食煙，而家又轉晒軚

咁佢播mv果陣有冇播埋家長指引？做左咁多年人都唔知點解播膠劇果陣有呢d情節通訊局都冇屌尻佢？
知唔知點解電影可以講粗口食煙強姦殺人？因為有分123級

唔食開煙唔識食煙有咩出奇 我就唔食煙既 亦都唔識點揸煙 咁又偽人

將食煙一樣唔犯法嘅同強姦犯法既一齊類比 真係新邏輯思維

咁粗口呢？
Apple music有粗口既歌都寫限制級啦
你又話佢固部自封唔識進步？

哦，原來講粗口同食煙又一樣既
以前tvb咁多劇都有食煙鏡頭又唔見有人屌？
定依家d家長飲得鉛水多戇鳩鳩唔識教仔女食煙有咩壞處？

食煙我覺得無乜野
做訪問大談第一次食煙感受就真係屌佢啦
講到好撚chill咁，佢自己都有細路都唔諗下

食煙都教壞細路
又唔見你屌街上食煙個d人
根本就係d老豆老母唔識教

正常男人都想狂插

好juno的風格

食煙要家長指引

你同個仔行街見到有黑社會食煙你打算點
去食環port鳩佢?

好正

反觀雞容
容祖儿 - 祖国儿女 Children of the Motherland - Joey Yung

屌.....做演藝人員有依D嘗試有咩問題...

之前唔知邊個演141做雞
都係咁研究啦

淫kay真係正

都話左電視劇播前會講明pg家長指引，出左指引你有咩資格屌尻佢？點解咁都唔撚明
Apple music呢d播歌/mv既apps, 如果歌詞有粗口/mv有吸煙鏡頭都會有個E字係前面，講明限制級
驚你唔識英文，E for explicit咁解呀天才

你講Apple music做乜柒嗟
佢而家擺喺youtube度播喎
youtube有冇ban人食煙???
有冇要求食煙要加警告???
youtube大把外國MV都有食煙啦你唔去屌???

又收英皇錢打擊對手了

你ap乜撚野ple music姐 返印度食蕉啦天才

屌你老母政府一講食煙就係咁啦又唔撚見你提？
首MV 拍撚到懶型扮鳩晒淒美摶乜呀屌那星，話鳩佢地教壞細路有乜閪嘢唔啱呀
食煙食到Cancer 上腦口出狂言摶連登班細路仔認同，再屌多次你幫手教壞小朋友

𡃁仔咪撚食煙呀！

試下如果係宇宙gem拍mv食煙，連登仔係咪仲會講「有咩問題？」

咪撚生啦不如

根本就唔撚駛理, 佢愈理佢地, 佢地就愈變本加厲, 道德撚
利申: 好撚憎人食煙

香港太撚保守
係啊你話明星食煙會對細路唔好，會跟風，你啱
但係咪全世界都要做良好形象先得？
咁不如電視剩係播教育節目，全面禁煙，對大家都好啦？
世界唔係非黑即白，總要有少少灰色地方比人走下
食煩哩啲唔係殺人放火，你都可以嘈，同怪獸家長有咩分別
揾強姦殺人黎同食煙比，真係得啖笑

D家長敢屌係街既仆街火車頭咩

幾時有講到好撚chill?你睇邊撚個訪問呀
佢最多話以為支煙有問題 好奇怪有啲野燒著左咋喎
未食過煙因為拍mv而食 講下感受都唔撚比？

到底多左幾撚多英皇打手
Dear Jane mv夠食煙又唔屌？tbb膠劇成日食煙又唔屌？
拍個mv借支煙講人妻都有醜陋一面就係咁屌
藝術可以有美感 裸體model 擺下pose唔通咁又道德敗壞咩

人地用食煙代表人妻嘅孤寂
一個本身唔食煙嘅人都已經考慮咗2星期先拍
應該唔會有其他更簡單直接嘅方法去表達呢個感覺

有網民諗到有其他更好嘅咪講囉
係咁屌又有咩用

點解依家啲港劇咁膠 其中一個原因就係啲師奶家長話教壞小朋友

好想佢一路噴煙落我條jer
一路含我條撚

依家連MCU 都話教壞細路 唔怪得港劇都變膠 如果好似外國啲電視劇 mv咁拍咪直頭要去信政府？
癡撚線 教好教壞唔係家長自己負責咩？咁呢班撚樣細路個陣睇咩大架

啲家長自己唔教就賴呢樣個樣

電視劇 打錯sor

juno啲歌隻隻都有故事

最憎人食煙
但係個MV配合返歌詞內容，冇問題喎
而且成個畫面拍得好有意境
簡單得嚟，好有力
完全感受到嗰種孤寂

agger 作為兩個仔女媽媽竟然做壞榜樣
對佢失望

樓主都幾勤力開po追擊Kay
尋日開左個相同po冇人理跟住再開
你咁乖公司有冇比足狗糧你食？

佢講明自己無食煙
只係為拍 MV 食
咁都要失望

貴為樂壇天后 影響力滿佈香港
點會唔失望

1. 我自己戒左煙好撚耐因爲我深明佢壞處

2. 唔明你咁撚激動好似死左老母咁做乜？

3. 拍MV拍戲不嬲都係懶型㗎啦！唔型唔淒美搵撚睇呀？定你睇開cctvb呀？

4. 婦團班臭閪連股隙都未撚屌既時候，垃圾記者憑咩屌佢食煙教壞細路？依家講緊個意境呀，你條牛屎仔識條撚咩

講還講 唔好貼 祖儿 啦，好嗎？

你都幾好笑架喎 多謝你證明kay咁大影響力喎
似乎有人驚真係威脅到容祖祖吖

順便一提 梅姐 哥哥更大影響力啦 鏡頭前食煙都紅遍全球 唔通又教壞細路

電視，我覺得佢講到好chill，哩個係我get到嘅message
而家唔係做閱讀，我諗我唔洗圈返邊個screen俾你睇掛
講感受唔係唔得，但佢個感受帶出個感覺食煙係無問題就係教壞細路就係唔得
即係你問個殺人犯殺人係點，佢同你講把刀好似有啲問題，好似唔係好插得入咁同啲血周圍彈囉
唔好話佢應該要帶出哩樣野係唔啱，我聽完直頭覺得一試妨

你覺得

哦

呢首out喇......人地而家要唱紅大灣區呀......

1: 九唔撚搭八, 而家我就係話緊做乜撚拍到咁撚靚毒鳩啲死花靚
2: 九唔撚搭八, 而家我就係話緊做乜撚拍到咁撚靚毒鳩啲死花靚
3: 九唔撚搭八, 而家我就係話緊做乜撚拍到咁撚靚毒鳩啲死花靚
4: 九唔撚搭八, 而家我就係話緊做乜撚拍到咁撚靚毒鳩啲死花靚

結論: 意你老母境咩, 你又識條撚呀意境

屌你真係好撚On9
痴線佬咪上咁多兒登啦，會加深你病情㗎

一暑假連登低汁左好多

個MV唔係俾小朋友睇，人妻關小朋友撚事咩

暑假成班小朋友上連登係咁架啦 唔洗理

識嘢喎巴打

好撚正個mv
香港樂壇仲未死

一街都有人食煙,教壞細路, 唔好比佢地出街